有冇人覺得分裂既中國比較好?

分裂左既中國，人民可以自由咁流向自己想去既國家，去發揮所長， 東家唔打打西家
而且政府既政策會顧及當地人，唔會好似明朝咁一玩海禁結果沿海居民變晒做海盜
社會既價值觀唔會一言堂，文化都百花齊放，歷史既史料都變得客觀，唔會因為一國獨大而變得偏頗，可以由其他國家既觀點分折
仲會因為資源不足促使其他國家向外探險，可能成個新大陸都變成漢文化圈
而且極端政權出現亦唔會出現文化斷層主宰所有野，就好似因為有台灣、香港，正體字，自己既語言仍然存在，仲有人才可以去避難，成個文化圈未至於去到消失既情況

就快連討論都唔得